【港版國安法】親中大媽團《蘋果》大樓外開香檳 5人違限聚令被票控

今日第一單唔on9嘅新聞

笑撚到我

做show啫

難得真係嚴正執法

你又唔係楊明

請到楊明就解決到件事

弱智藍屍

好柒呀

陰公
開一日工唔見兩日錢

laugh die me

不過果$2000 都唔知有冇得claim

有幕後老細找數

今鋪我撐呀蛇 嚴正執法

屌

講左係親共

唔係親中

愛國必先反共係不變定律

係咪票控左先知係藍絲

真係俾楊岳橋講中法治未死

支持鴉蛇 支持Ivan

問老細claim返啦

OMDB

做多左啦藍絲傻閪

喂 自己友

仆街人工嘔突

我時薪$40咋

呢啲出公數啦

親疏有別

你唔係楊明就咪撚搞咁多野啦

你估你係大佬明？冇人識你呀！

支那有的是錢

呢啲有得claim

OMDB好嘢！

眾人出乎意料被趕，臉露尷尬神情，但仍心有不甘，在封鎖線外拉起橫額及開香檳，結果警員上前指他們涉嫌違反限聚令，要求他們即時離開。6人未有理會繼續聚集，最後被警員登記身份證資料，當中5人連同傅振中被票控。

比偶像趕唔順氣呀？

得幾條傻閪 就咪衝出黎柒啦

奶共都有分高中低級，721咁安排好哂就話放生啫，你幾條阿毛自發都唔知乜頭乜路駛撚同你客氣呀？

係pprb搵人出show

一方面針對傳媒
另一方面告下藍絲輕罪扮公正

恐怖份子的士狗鄭國泉拉左未?

啲大媽有無心諗：點解楊明醉駕都無事
我開香檳都俾人票控

搵佢呀頭講2句就可以waive 左佢啦

點只，仲要俾人食水，貼錢返工

o的狗有時會扮公正, 睇你好唔好彩

大咩嘢媽團，師奶團唔得？而且果幾嘢係丙級戰犯收工男帶隊，係鬼師奶嚟，全部都係遊民戲子老雞。

傻閪山長水遠入去俾狗罰

自己人呀

轉頭搵老細claim錢啦

淨係罰限眾令 唔拉你非法集結咪算好 換著黑衫後生仔一定要返去坐48先

區區果一萬，有人幫手俾錢嫁啦

拉花炮合法?

爆竹煙花製品 (manufactured fireworks)指以任何外殼或裝置圍封，或以其他方法製造的任何屬於第1、2、3、4、5或6組的爆炸品或任何爆竹煙花合成物，以製成——
(a) 甩炮、爆竹、蛇形煙火、火箭(軍用火箭除外)、鞭炮、長焰煙火、輪轉煙火、中國煙火、羅馬焰火筒，或經特別改裝以產生煙火效果的其他物品；
(b) 煙火訊號；或
(c) 聲音訊號。

True

扺死

支持阿蛇鹽正汁髮
佢哋自己講嘅

啲罰款左手交右手姐

見到topic已經忍唔到笑

做show啫 呢啲新聞唔推啦

支那大把錢請戲子啦，唔洗擔心

呢啲嘍囉犧牲咗又有咩所謂，遲啲一車車黎添啊

因為全世界都開曬CAM係度望
冇人就話姐
家陣佢係全世界鏡頭面前做ON9野
除非即場插盲自己對眼或者自殺
如果唔係都好難睇唔到

戇鳩

如果你係楊明, 醉住黎渣車衝入大樓都一定無事添啦~

傻B
今次係黑警阿頭攬炒班𡃁
怕班𡃁唔玩迫班𡃁被制裁
沖出呢柒乜撚共匪怕打仗

係時候去藍屍page分化引戰

。。。

洗白？

仆街，屌你老母show咩，個show價無咁高呀
罰完咪倒蝕

Push

condom黎咋

黑警曱可能收到通知以為出面班友想衝擊

死啦！呢鋪真係倒貼啦！班大媽收錢示威人工咁奀豬，仲點找果二千銀定額罰款條數呀！

梗係無 個阿叔都自爆左收幾錢啦
佢老母話1500無錢比
明顯收500比人水衛出黎柒

推[twitter要人］五眼聯盟聲明撐港，推到五眼加入制裁港共行列！ - 分享自 LIHKG 討論區